最快識咗幾耐攞異性IG?

識咗佢半年啦
係同事
一星期最多見佢幾日
因為大家都半工讀得閒返下PART TIME咁
試過一齊同枱食飯傾下計
都係一句起兩句至咁
本身想諗住依個星期去馬 加佢IG
但依家出面肺炎咁危險 好多人唔返工
又冇機會見面
好後悔冇問佢攞CONTACT
電話號碼唔敢攞
想了解佢多啲又好怕羞
一開始係一見鍾情後來係日久生情
半年都未有個膽去主動拎IG
我真係毒到喊

利申超毒絲第一次開POST

究竟有咩方法
好掛住佢

扲IG 把撚咩

真接求婚咪得囉

我女黎
求乜婚

就咁問啦 驚咩 直接俾佢知係有意思

咁你一世打飛機啦 求婚都唔得

咁你post嚟做乜
當呢度facebook啊？

唔夠膽問佢拎你自動波畀佢咪得囉

又要等下次見面
都唔知幾時先見
PART TIME真係好難撞到佢返邊一日

佢對你有興趣嘅話一定係佢問你攞先

揾次出去食飯，自拍話要tag人就咁攞

唔好著底褲勾引佢

點解一句起兩句至?唔比啲signal 人？

主動啲啦, 你咁樣鬼知你咩, 坐十年都無進展

連擘大對腳既勇氣都冇就唔要學人主動啦

佢好靚仔

有幾靚仔吖？ 睇過
ig?
香港男仔邊個冇狗公樣？

點解你哋啲男仔咁樣o架

傻瓜
直接問我拎啦

唔係啲男仔咁
係全世界男仔都係咁

2日